*** CONFIGURAÇÃO *** 

- As properties do Servidor foram configuradas via arquivo .properties, caso deseje mudar algo, será necessário gerar um novo jar do projeto antes de executá-lo.

*** GERANDO UM NOVO JAR ***

[NA PLATAFORMA LINUX OU MACOS]

- Via linha de Comando
1 - ir ate o path do projeto ( javaSocketServer )
2 - entrar na pasta src 
    $ cd src/
3 - compilar o java 
    $ javac br/edu/uerj/socket/server/Servidor.java
4 - gerar o jar 
    $ jar -cvfm NomeDoJar.jar META-INF/MANIFEST.MF br/edu/uerj/socket/server/Servidor.class
5 - executar o jar
    $ java -jar NomeDoJar.jar

- Via MakeFile
1 - Ir até o path do projeto ( javaSocketServer )
2 - executar o Makefile
    $ make -f Makefile


[NO WINDOWS E DEMAIS]

Gerar .jar através do eclipse

`Botão direito em cima do projeto -> Export-> Runnable JAR file`

`Launch Configuration: Server - rmiServer`

`Export Destination: Coloque aonde quer salvar o JAR`

`Library  handling: Package required libraries into generated JAR`

`Finish`

[Importante] Se você salvou num path diferente o JAR, entrar na pasta em que o JAR está salvo para executar o comando de execução


*** EXECUÇÃO ***

- Via linha de comando

java -jar NomeDoJar.jar

- Via Eclipse

Project -> Run As -> JavaApplication

Exemplo de execução:

java -jar javaSocketServer.jar

